屋企熱水爐壞撚咗 今晚點算

諗起都好撚凍

凍水抹身

落樓下運動場

煲滾水囉 on9

用廚房個爐煲囉

唔好沖咪得囉on9 沖少日犯法呀？

最近嘅運動場要搭20分鐘車

邊度夠用

冬天沖少日唔得咩？

沖凍水有咩問題

煲水沖涼囉，講堅沖完仲暖過平時沖完涼

咁嘅天氣仲沖熱水涼 渣ga

渣ga

你想沖凍水涼定搭20分鐘車

認真，試過同你情況一樣，9度天氣，沖左2日

去隔離屋借

睇下有無靚鄰居，有即刻狗衝

準備身後事

游泳池